頹煮羊架，中華廚藝訓練學院解凍法

惠康買，$229
無買半年貴左成30蚊

要落乜嘢香料？

啤水先

頹煮，落Rosemary,鹽，黑胡椒醃
唔整醬，無左薯右菜

師弟喎

其實打撚錯
想打中國廚藝訓練學院解凍法
即係少林寺o既廚房

噉好柒啵

關咩事,呢d野好講天份o既

我意思係想搞笑但打錯字
小問題啦

好啤水！原來係用水份，加速解凍
使到原本要解凍三八二十四個鐘嘅羊架
家下一個鐘之內就搞掂

沿住骨邊一刀拖落去軟件

唔切開成條整會juicy好多

一黎分開幾餐食
二黎成排骨好難切

Thyme可以唔落
Rosemary 雖然影漏左但反而一定要落

醃完，擺一陣

啲羊睇落好靚

呢隻平靚正

蚊蚊蚊入黎學野未

呢啲嘢好講天分嘅
不過最好唔好學我
我垃圾黎

屌你原來係廚神黎

唔係

好啦,係醃既同時出去睇一場中二病劇場版先...

煮俾六花食

邊洗醃咁耐
再者今日德福嗰場係5:45